站務台除左屌許業行老母之外仲係cc台副台

許業行好波

洗皮洗到咁都冇人理

吹牙再嘈bam7你